Flipper's 食評

Flipper's @ CWB

原味班戟

外層煙韌，內裡軟綿有空氣感，整體質感幾好

蛋香甚濃，唔講仲以為食緊厚燒玉子

忌廉輕盈，butterscotch香味出，又唔會過甜過膩

糖霜完全畫蛇添足，cream同pancake本身已經有足夠甜味，亦唔覺加完碟嘢靚咗幾多

Cream打得唔夠滑，影響口感

結論: 蛋味濃呢點已經無得輸，值得一試

係幾好食。不過希慎店排隊算係耐，入口即溶，排得耐坐唔得耐。性價比低，唔係帶女去試未必會去。

唔係帶女都唔會去食pancake啦

單拖食

點解？